But how can I forget

But how can I forgive

my power powerful

diu no chinese

記憶清除手術

one day we will meet again